let questions = [
    {
        "quiz": [
            {
                "question": "Von welcher Firma nahm Steve Jobs die Idee für die grafische Benutzeroberfläche mit einer Maus?",
                "answer_1": "Xerox",
                "answer_2": "Microsoft",
                "answer_3": "Amiga",
                "answer_4": "IBM",
                "right_answer": 1
            },

            {
                "question": "Welches große amerikanische Unternehmen der IT-Branche hat keinen Hauptsitz im Silicon Valley?",
                "answer_1": "IBM",
                "answer_2": "AMD",
                "answer_3": "Google",
                "answer_4": "Apple",
                "right_answer": 1
            },

            {
                "question": "Wer war maßgebliche Entwickler von UNIX-Betriebssysteme?",
                "answer_1": "Linus Torvalds",
                "answer_2": "Bill Gates und Paul Allen",
                "answer_3": "Dennis Ritchie und Ken Thompson",
                "answer_4": "Steve Jobs und Steve Wozniak",
                "right_answer": 3
            },

            {
                "question": "Wann wurde der erste Computer erstellt und wie hieß er?",
                "answer_1": "1939 r - Atanasoff-Berry ABC",
                "answer_2": "1941 r - Zusego Z3 machine",
                "answer_3": "1943 r - Colossus",
                "answer_4": "1945 r - Eniac",
                "right_answer": 1
            },

            {
                "question": "Was war der erste Computervirus im DOS-System?",
                "answer_1": "Melissa",
                "answer_2": "Storm Botnet",
                "answer_3": "Loveletter",
                "answer_4": "(c)Brain",
                "right_answer": 4
            },

            {
                "question": "Was stand in der ersten SMS der Welt?",
                "answer_1": "Alles Gute",
                "answer_2": "Frohes Neues Jahr",
                "answer_3": "Hallo",
                "answer_4": "Frohe Weihnachten",
                "right_answer": 4
            }
        ],

    },

    {
        "quiz": [
            {
                "question": "Which of the following values aren't falsy?",
                "answer_1": "NaN",
                "answer_2": "null",
                "answer_3": "undefined",
                "answer_4": "{}",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "Which of the following is a server-side Java Script object?",
                "answer_1": "Function",
                "answer_2": "File",
                "answer_3": "FileUpload",
                "answer_4": "Date",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "How can you output text (e.g. hello)",
                "answer_1": "print 'hello'",
                "answer_2": "echo hello",
                "answer_3": "document.write('Hallo')",
                "answer_4": "console(hello)",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "What type of variable doesn't exist in Java Script?",
                "answer_1": "String",
                "answer_2": "Number",
                "answer_3": "Boolean",
                "answer_4": "Querystring",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "How does Java Script store dates in objects of Date type?",
                "answer_1": "The number of days since January 1st, 1900",
                "answer_2": "The number of seconds since January 1st, 1970",
                "answer_3": "The number of milliseconds since January 1st, 1970",
                "answer_4": "The number of picoseconds since January 1st, 1970",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": " Which is the correct way to write a JavaScript array?",
                "answer_1": "let  txt = new Array(1:'arr',2:'kim',3:'jim')",
                "answer_2": "let txt = new Array:1=(' arr ')2=('kim')3=('jim')",
                "answer_3": "let txt = new Array('arr ','kim','jim')",
                "answer_4": "txt = new Array='arr','kim','jim'",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "Which of the following is the tainted property of a window object in Java Script?",
                "answer_1": "Host",
                "answer_2": "Defaultstatus",
                "answer_3": "Protocol",
                "answer_4": "Pathname",
                "right_answer": 2
            }
        ],

    },

    {
        "quiz": [
            {
                "question": "Wie heißt der Held in den Stirb langsam-Filmen?",
                "answer_1": "Kyle Reese",
                "answer_2": "Korben Dallas",
                "answer_3": "John Patrick Mason",
                "answer_4": "John McClane",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "Wann kam der erste Pokémon-Film in die Kinos?",
                "answer_1": "1996",
                "answer_2": "2000",
                "answer_3": "2002",
                "answer_4": "1998",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "Wo spielt der Film City of God?",
                "answer_1": "Italien",
                "answer_2": "Spanien",
                "answer_3": "Brasilien",
                "answer_4": "Somalia",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Was ist kein Animationsfilm?",
                "answer_1": "Zoomania",
                "answer_2": "Ice Age",
                "answer_3": "Hook",
                "answer_4": "Wall-E",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Was spielte die Der Herr der Ringe-Trilogie weltweit in den Kinos ein?",
                "answer_1": "3 Millarden US-Dollar",
                "answer_2": "4,6 Millarden US-Dollar",
                "answer_3": "2,7 Millarden US-Dollar",
                "answer_4": "1,8 Millarden US-Dollar",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": " Wie heißt der zweite Teil von Matrix?",
                "answer_1": "Matrix Reloaded",
                "answer_2": "Matrix Rebellion",
                "answer_3": "Matrix Revolutions",
                "answer_4": "Matrix Resistance",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": "Aus welchem Jahr stammt der Zeichentrickfilm Das letzte Einhorn?",
                "answer_1": "1979",
                "answer_2": "1982",
                "answer_3": "1986",
                "answer_4": "1989",
                "right_answer": 2
            },
            {
                "question": "Was ist kein Zombie-Film?",
                "answer_1": "I am Legend",
                "answer_2": "Warm Bodies",
                "answer_3": "World War Z",
                "answer_4": "96 Hours",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "Wie viele Oscars erhielt der Film Schindlers Liste?",
                "answer_1": "7",
                "answer_2": "1",
                "answer_3": "5",
                "answer_4": "3",
                "right_answer": 1
            }

        ],

    }
];